今晚鬼節7月14，我呼籲大家今晚落街燒野比林奠

全港百萬人一齊鬼節燒野比林奠
唔知會幾壯觀
落地獄 收衣紙

利申：深夜打online game

自推

地點深水埗